想笑又笑唔出 想喊又喊唔出

我都唔想叫春
我都唔想發癲

仲未訓呀巴打

未呀，唔瞓又冇嘢做
瞓醒又冇嘢咗
我都唔知聽日要點樣生存落去

搵啲寄託

搵緊

我依家日日都係咁
喺屋企打機

就算冇野買冇人玩冇人約
不如你出去散散步啦
可能會搵到D意義